中環站又有啲地鐵職員好似警察咁

有cam 有大枝水 站姿

你預咗個個站都有先

去問路
愛愛愛丁堡廣場出咩出口

係咪醫院警崗調哂出黎

驚閪咩...佢仲敢好似612咁?

咪撚老屈啦

傻強警察論

點解唔敢？

你睇佢地膊頭有肩章有柴，班差佬扮野都咁撚柒蠢

經歷過612同621仲落力呀

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

「阿sir，請問你系米由醫院警崗調過黎？」